百事可樂支持香港警察

屌 p 到咁撚假

拉

簡體?

罷飲

P牌仔
好耐之前FC過借刀啦
拉

淘寶有得淘，你鐘意寫落咩罐都得

拉

但後面一車車都似印左？

下面簡體 罐上繁體

拉

連登仔係實事求事，柒少陣啦P牌仔
吊你都嘥精呀, 真係

拉+block

block

俾錢印

雖然係自訂字
但百事可唔可以寫
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
之類上去先？否則咪即係大細超，一樣係幫中共

Pull

拉